其實依家d人知唔知沉船點解？

個個都話自己沉船，唔通個個都整生炒骨咩

腐乳通菜

豆腐火腩

仲有咕嚕肉

深水埗yoyo

尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

連登仔成日話女人係雞, 咁話自己沉船都好合理呀。

你是咪有個孖生細佬

呢個珍就嚟喺大快活見到曹美女都沉